大家講下由細到大做最錯決定係咩

我講兩個
1 同女友long D 最後冇辦法係同一個國家 ，浪費左大家幾年而且好痛苦
2 本身脊椎有傷再搬重野而家半身不遂

打第一次丁

冇俾心機讀書

出世

入engine

保重

真?咁大獲?

大家除左講個選擇 ，仲可寫埋個選擇導致XXX

樓主個2應該已經係大佬

讀大學揀科按興趣揀

又唔係鬥大既，有d好小事但影響好大都可分享
例如冇刷牙導致口腔炎呀 番工冇打卡導致xxx呀

中學唔夠勤力讀唔到醫
中學自己on99 聽老母講讀緊書唔好拍拖，冇放膽追暗戀既女仔

冇錯。我會考得6分，宜家朝九晚五搵三皮幾，成日都會諗如果當時好好讀書會唔會再易行d

仲係精子果陣游得太快

中學之後揀錯科讀

你讀得成書可能搵少d

幾多歲啊你

無早多幾年同個爛賭老豆反面

冇同我親生Daddy李嘉誠相認
結果到而家到捱緊窮

讀唔到醫，你而家點

你真係半身不遂？

但冇早多幾年導致左d咩？

我成日覺得講搵錢，一係叻到做banker 醫生，一係讀唔成書揸槌搵食，中間係最廢

岩岩廿九

做緊政府engine

我試過幫隻遠洋貨輪入錯油，結果隻船擱淺咗，洩漏咗啲化學品污染咗成個海灣，搞到公司被罰咗幾億，成個部門炒咗

幾億
Ching 真係唔洗撈

冇去澳洲讀書

勁喎

決定咗簽唔簽聲明未？

+1

跟興趣揀文科，出嚟乞食

讀完中學就出黎做野，無讀asso Hd

冇all in 700
冇all in tsla
講多一個
冇all in TQQQ ARKK

導致左d咩

真的話，你都幾尾機

導致d咩

你如果因為呢樣野all in 下次，你下次未必係贏

以前冇移民

入黎就係為左睇呢個

幾年前

最錯決定係出世，搞到要嚟到呢個垃圾地方做低等生物

必見潮文

究竟有幾多隻船可以擱淺

大學讀engine

1.細個沖涼嗰陣淋濕左地下嫌麻煩冇抹到，搞到啊嫲跣親隻腳要鑲螺絲，到宜家都會keep住痛。
2.最後一次同婆婆見面嘅時候發佢脾氣，宜家想同佢講句對唔住都講唔到

2017無買bitcoin
今年無買tsla

跟著條路好難行，好可惜，成個社交圈子都細曬

一腳踏兩船

出世唔到你決定既

因為第一任果陣比人綠左
所以同第二任一齊果陣管得佢太嚴成日鬧交
最後不歡而散 但咁多年黎講真係同佢最夾

無同個女仔一齊，而家好後悔

同而家個老婆結婚

就係想睇呢d

唔洗心痛，老人家唔會咁好記性，肯定晨早已經唔記得左嬲你

中學個陣10 幾歲好難睇得咁透

細個太乖太聽話，唔識反抗

條女好值得懷念 定因為一腳踏兩船俾人唱？

e記？
有次見到個engine手機有連登app,係咪你

邊行

會唔會你單方面覺得夾

佢同你表白？

All in PLTR

冇買bitcoin 冇買tesla 冇買700

好可惜最需要人幫果陣無人教我點行，果陣身邊同學個個asso都入曬U , 好幾個master都讀完了

當初點解結？

揀錯中學

無 但係只要表白就一定會一齊

呢 d “選擇” 好小事 但造成好大後悔

咁樣比較真係差好遠

中學你自己擇的？

樓主加油

講一個 當年asso上degree唔記得左交留位費 最後無u讀

有咩跡像係個女仔一定會應承

All in tesla 400
460 又放晒 tesla

宜家由頭讀起好撚辛苦，好彩d女朋友都好支持
但睇住細個我好多既人都讀完master, 個心好難受

最可惜係無機會享受大專大學既生活

this

真係半身不遂？

本來一直以為都係得我咁諗
但2月果陣武肺係澳門爆得好勁
膽粗粗同佢take care傾返計講開佢都係咁覺得

但時隔太耐 大家都知道無可能再一齊返

所以咪游水游太快

入呢個Post 留言導致無左十秒

後生時無周圍識女仔

我而家就係咁 2021dser 係咪唔應該

搵錯牙醫箍牙

白痴仔，去追番人啦，唔好俾自己十年之後後悔
我地唔係山P , 無得哈利路亞chance

裝左lihkg app

手都拖哂

你一生做過最錯決定係上連登留言咁你人生都幾撚空虛

番唔番到轉頭

細個唔肯載矯視眼鏡而加單眼弱視

拖手 同拍拖呢兩樣野有距離。 如果你深信你表白一定會一齊而你深感痛悔，你可以FF少陣，對你有好處

點解依家唔all-in？
有啲嘢唔係你嘅就唔係你嘅

比特幣

15、6歲果時條女好靚 但果時極都插唔到入去
最尾冇破到佢處

或者咁講當初點解冇買？

Why斷腳？

食第一枝煙

你一定幾靚仔

由細到大最錯最錯嘅決定係有個同學做左外圍agent，比佢導左玩，輸左岩岩出黎社會嘅幾個月糧諗起都覺得自己on9。

目光太淺窄

睇唔到讀書到top原來條路可以咁好行

身邊識既人中之龍都唔係最叻嗰班

而係睇到條路而努力不懈嗰班

樓主半身不逐仲打唔打到飛機

初中數學成績好
但最後決定讀文科

佢都好靚女

Jupas排錯，入左間自己唔中意嘅u

能力同興趣最重要
讀唔到都係冇用

冇學好啲英文

雖然依家唔係好差
但係早啲覺悟嘅話 會走少好多冤枉路

搬野都會搞成咁

本來想講某一次去踢波搞到半月板撕裂, 十字韌帶同內側副韌帶斷左
但你竟然係半身不遂
OK U WIN

好難唔諗

點樣脊椎傷法

但係你去踢波， 當時你有做d咩行為導致傷，定係唔關你事？

有冇奶佢西

揀錯商科，明明自己讀文科成績好好多

大學yr1無停一年養病

一腳踏兩船
綠左個應該係歷任最愛我嘅女仔
搞到依家單身 應該係報應

好撚慘你女？

唔關你事架喎

同我一齊4年既女友出軌
如果我可以返去過去，我一定唔會做
對唔住

一樣，出到黎得咁既人工，望住d舊同學個個人工就快係我成倍真係好撚後悔⋯⋯

淨係關我事, 我自己帶波左扭右扭, 突然改變方向果陣, 啪啪啪, 右膝熱一熱
就係咁, 做完手術12年, 到今日都係跑唔到
不過同你比, 我完全冇事啦

我最後悔冇跟興趣揀
依家好想死

真
對比番自己可以話咩都冇做錯了
樓主加油 唔好灰心

關睇跌打咩事

Same bro

唔闗你事架喎

曾經諗過
但我而家唔敢做

唔關你事嘅><純粹唔好彩

中學掛住讀書冇晒啲朋友

咩病之後點

有共鳴 呢種痛失

中學揀咗間所謂傳統名校
入到去個個同學都識玩勾心鬥角
依家大學都grad埋都仲係有陰影
冇咩自信 唔係咁敢相信人

唉 樓主，我最近同個一齊左1年半既女朋友分左手，又係long d既關係 見到你第一句睇到有d心酸。

但正常後生仔扭下自己唔會覺得有問題

個女仔等左我9年 我都冇理佢

賭錢

爭名逐利係咁

一開頭唔應該一齊

個個話咩死讀書冇用，邊間大學、咩grade畢業唔重要
出到社會先知都幾緊要
利申唔係fg，做左野4年

大學揀錯major
依家失緊業

游快咗

心態係想贏定玩下

之後有冇讀返

冇同互相鐘意既人表白
等左佢幾年都無結果

Take care

冇買騰訊

急病 定你本身知有病？

做邊行
唔覺好緊要喎

中三個期屌左個女同學（細個真係精蟲上腦），畢業後佢班朋友知道咗，即係我中五中六嘅同學， 唔知點面對佢哋

即係坐輪椅？

1.成年後有幾個我鐘意既女仔都對我有好感但因成長經歷而成既自卑感同負面性格而令我無膽去爭取，結果只同到啲條件無咁好既女仔一齊，因為同佢地一齊我無咁大壓力，但我又唔係太鐘意佢地，無心經營所以關係都好快完，後悔無爭取過真正鐘意既人。

2.信錯人買垃圾基金搞到無買美股揸手。
如果我之前買左美股而又肯儲既會變成我第一桶金，有大約一球野。

大事：
冇及早搵醫生睇皮膚同下定決心改善，搞到而家手腳都係密密麻麻嘅疤痕增生超恐怖，一年四季都要著長衫長褲遮住（不過對比樓主2真心不算什麼）

小事：
冇早啲趁中學得閒時畫畫+寫小說+拍YouTube吧

大家唔好灰心，過咗去就由佢啦，放眼將來仲好

玩下

半身不遂

日日放學第一時間衝返屋企唔入下學校校隊

都都都都 大

1. 細個中學唔識拍拖 無乜理初戀搞到 散左 好女仔黎
2. Retake左 但入左u又on99咁掛住玩 無進修 宜家last year 應該都3rd hon grad 又乜經驗都無
3. 為少少嘢屌柒第二任女友 搞到分手 嘢都未扑
4. 無好好趁後生追夢 自己由細到大就好鐘意唱歌跳舞
5. 上年讀書無錢無入到tsla

其實主要都係曬左好多時間
係度打曬出黎當比自己借鑑下都好
大家唔好咁多負能量啦 你永遠都唔知你第二個選擇既結果係點

以後仲有機會

無比心機讀書
攪到自己無得番轉頭

做緊廢青
算

屌 咪係囉
俾樓主挑返起

個陣 year 2 又想出pool 加上係外國又有d孤單，咁就一齊左，原本冇諗住拍咁耐，點知一拍就拍左一年半。分手個陣好傷心明明係心入面模仿左依個場景好多次。但係到我講出口個陣就好傷心大家畢左業冇見成半年最後頂唔順分開左

15同16爭好遠喎

一開頭皮膚既symptoms係十分唔明顯的？

遇到收山腳關你睇跌打事咩 最多話佢閪黑姐
仲有你個決定有得揀唔睇跌打咩

又係呢個

最愛你啫，又唔係你最愛
唔夠愛佢，俾多次你揀咪又係會帽佢

樓主第二點講堅

揀錯大學學科

是的，一開始得一兩塊咁樣，係逐漸惡化到不可挽救嘅地步的，都係自己拖住唔想面對，好蠢

其實你對自己要求都高

學識賭錢

Sor😂

唔明個問題係邊

冇all in但有買到既...

清，會有冇機會行得返？

內戰喎

一齊個一刻冇諗過會痛苦收場

同感...

如果本身知佢有cancer 而你選擇出國係有冒險。

唔係啦 要求高我去左做醫生啦

游太快 受左精

呢d病好少聽 應該係唔知咁大獲有散播性

又唔拍拖又唔勤力

用咗5年幾嘅時間，用咗好多心機同錢，放棄咗好多嘢去同一個自私嘅人一齊

Ching 咁搶口

人生中好多決定好煩
但其實永遠唔知另一個決定係點 係咪好啲差啲
好煩 我淨係覺得而家嘅我同當日嘅我唔同左
好努力搵返自己

真係報應黎
還完之後重新出發啦

細個鐘意反社會反潮流，懶係覺得好孤高好型
冇好好同朋友相處，慢慢疏遠
結果冇朋友，做咩都一個人

最撚慘既係習慣咗一個人之後，更加唔想擺脫現況
宜家有人approach我 我都會主動避
一方面好羨慕啲人一班好friend
一方面又唔想離開呢個一人舒適圈

收唔收𡃁

其實醫生講唔出係咩病，話係皮膚敏感+濕疹，但睇落唔似，成日比人問我係咪以前吸過毒lol

Engin人工係考左牌之後會直線上升

當其時都幾在意人哋點睇自己，即係又唔係男女朋友關係，閑言閑語都困擾咗一段時間畢業之後嗰一兩年，而家畀我揀多次我唔會咁做，條女又唔係正

入錯行 搵唔到錢

Sad 你點付出佢點自私 share 下

年輕得碰著誰 亦能像威化般乾脆

收兵姐

1616161

賭波本身輸6000蚊後尾追返，但無收手依家輸7000蚊

1. 細過對事唔敢面對，搞到依家好易逃避問題

2. 細過唔好好認真讀英文，成日以為冇英文都可以讀到書，最尾英文唔好，搞到要做後門仔仲要好辛苦先上番岸

咪on9啦workload exponential 上升就有份

有 果時佢靚妹冇乜性知識 冇點清潔 好咸

15咪講囉 冇人會報警㗎喎

仆街 咁似我既

以後咪撚識處女座既女人 我個fd條女又係處女座
癲架

小二定一
兩個女同學上我屋企門口禁門鐘
冇開俾佢

個時個腦有好大聲話係陷阱 所以冇開
其實個時屋企人已經出咗去
得我一個喺屋企

但個時諗好似會一定食曬兩個 咁會對第一個唔住
而且未真發育 冇乜情欲 摸過上手淋pet pet好似好核突 因為掂過阿嫲個手感先 一pet野唔多like
後may至發現其實女同學係有啲彈手嘅

年零之後搬屋 有日係堆包垃雜野嘅報紙到發現男極圈 蘋果個個忘記叫咩 就開始咗打丁丁嘅生涯

其實冇乜後悔感 只不過如果人生有分岐點 應該就係個到 但無論點推敲 可能已經一早係命數

以上為其一

咁多年邊個記得

咁都幾多人係廢柴

寫到好動感似甜故

其中一個下場唔係咁好

冇帶眼識人

發生左咩事

考完牌，升一下咁大把，而且只係補返頭幾年俾人剝削既

之後唔洗指意再有大躍進

星座又未必關事嘅，我識嘅處女座女仔都好好，反而被人蝦不過心底裡都係同你一樣會變到唔會再對嗰個星座嘅女仔有興趣

佢傷害左你？

睇際遇啦識唔少考左牌一兩年6位數一個月
總年資大概10-15年

大學幫條學生妹補習
屋企無人仲坐得勁近

不過俾多次機會都唔會做啲咩

咁夠啦值回票價

唔好講2017
今年3月已經係機會 有無把握到

唔係死咗人掛

一個普通charter E衰極都40K
勤力少少撈下外快80k唔難啦

being born into this family

想屌

小學由全級第一跌到會考得2分
當年全級第二果個都做左醫生

詳情唔方便講，冇死人

以前自己港女公主病脾氣唔好
冇珍惜前男友
雖然let go咗，但好後悔

廢撚到

啫係佢想做乜都陪佢，又出錢又出力會對佢啲嘢好上心
調返轉就對方會擺自己第一先，唔會讓步，時間耐咗就愈嚟愈覺得無意思

我就不嬲都唔理星座既野
果次我朋友問我條女係唔係處女座 我話係
跟住佢話佢條女又係 之後我先有d信星座呢d野

我都希望唔關事 不過再有處女座既女 會有戒心

分分鐘d男同學唔知幾妒忌

1. 揀左自己中意讀嘅科 搞到大病一場
2. 揀左份自己中意做嘅工 搞到再大大病一場
依家半條人命後悔 但又唔係好後悔
開心過 雖然可能冇咁長命陪屋企人多啲
樓主個2 係boss

原來處女座咁撚冚家剷
我都有個三個月就散撚咗 屌

啱。我入黎諗住講下自己既野。
見到樓主半身不遂，即刻覺得自己行得走得，都算無咩做錯

你揀咗有興趣嘅科就會後悔無揀搵食科 揀咗揀食專科就會後悔無跟興趣揀科 完

唔關事嘅，不過戒心就真係點都有I know that feel

最搵錢一係做生意，一係炒賣
打工仔點搵都係有限數

咩科咁demanding

好撚辛苦食無定時個啲？

中學冇溝女
細個冇好好刷牙搞到蛀左一隻牙
中學冇好好讀書
中學揀錯科

詳細唔講 有排講
總之就痴撚線架喇

屌你29歲無學歷30k算係咁啦

因為怕食檸檬而無講出心底句說話出嚟

大個左就唔會再覺得係咩回事
好少事

太賴

冇認真同個女仔表白，搞到宜家覺得個人生硬係差左啲野

我個個都係痴撚線

留左係納粹香港on99

未屌過處女好撚葡萄磨多幾下濕啲易啲入

先唔講chart左升埋職，俾幾單嘢你跟你重邊有時間撈外快

亦都唔講考牌你估一take pass既咩

巴打你撈乜嘢外快撈到4皮一個月可能貧窮限制左我既想像啦

依家諗緊都好無奈
對呢d女 一沉船 你會死得好慘

冇同鍾意既人表白
冇比心機讀書
冇all in tsla

媽媽肝癌四期時決定療法時揀左TACE
療效完全冇起色 但為時而晚 擴散得勁快
然後先知有免疫治療呢樣野但要兩三皮一針
所以如果冇睇私家根本唔知

呢世人做過最大既決定 亦係最錯既決定
到今時今日都有親人旁敲側擊怪責我唔夠成熟

F3開始唔讀書 抄功課
搞到DSE得18
唔夠分讀想讀既科
讀緊個唔想讀既Degree真係好辛苦

外快多數都係簽野姐
你做耐啲你就啲簽某啲野係你唔洗落去睇都會知佢係安全同埋責任難上身

公立醫院on9

好撚自私仲覺得自己咁樣好型

聽老豆講跟我呀哥入同一間中學讀書，放棄咗地區名校

中學個陣掛住怕拖 冇好好讀書
個女仔對我幾好 但係我冇珍惜到 對佢好差成日發佢脾氣
發夢都想回到過去㩒住自己唔好表白

唔好怪自己

考牌一兩年但十至十五年年資

自己廿歲仔出嚟做野嗰陣，on99碌卡借左成萬銀借左畀介紹我做part time 嗰個人。之後佢一味拖字訣，我份part time又唔多錢，自己洗費家用加還錢都唔夠，搞到卡冚卡，最後差左10幾萬卡數。雖然宜家還清兼有錢儲落，但如果唔係借過錢畀佢，自己戶口或者會多10幾廿萬

小學同中學根本係兩種學習方式
小學一晚溫曬
中學每晚都要溫

我朋友試咗免疫治療
依家都係走咗
唔好自責啦

其實仲有好多因素嘅，因為個女仔其實都是未準備好， 我覺得佢都唔係諗得好清楚，事後一年左右知道佢應該係後悔既， 我自己覺得害咗個女仔， 同學仔嘅閑言閑語係一回事， 嗰個良心嘅責備先係最大， 當然都過咗好多年，睇化了，而嗰女仔都結婚了！

30蚊賣騰訊

+1 有機會但唔好好珍惜

可能你勤力都唔夠分呢

返工

1.揀錯中學

2.讀ASSO
雖然上返U, 但如果當時讀HD 而家條路會好好多

3.返第一份FT揀左份冇前景既hea工
4.返呢份ft頭幾個月出糧都冇儲錢習慣

差唔多啦
冇乜際遇
普普通通一個人
唔係咁容易俾公司墊上去考
就算墊左去考，都未必一野過

真大鑊

半身不遂？認真

根本冇free will 劇本早已寫好

個時醫生係咁講TACE（大脾針）幾好幾common 同中大既一個實驗計劃黎 費用負擔冇咁重

後來先諗 平野確實冇好野好衝擊我既想法係：如果你窮 你連病既資格都冇 佢係大房既時候痛不欲生完全冇人理 去到私家就完全係兩回事咁

你要肯定真係非常有興趣先
如果唔係既話讀讀下，又或者讀完出黎做野就會後悔

想讀cu政政

跟咗唔搵錢嘅興趣，你會更想死

絲打你自己都要驗下，怕遺傳

細個唔聽屋企人講做多啲運動，依家就嚟19歲係個矮撚（可能係基因問題）

冇喺老豆最掛住我嘅時候返佢身邊陪佢. 返到黎佢已經永遠離開咗我.

免疫治療唔係個個病人都岩用

想問係邊方面癲，有冇例子？

後悔讀design
利申：讀緊

年少無知，每個人一定有啲經歷係冇諗得夠清楚就做左，當係大家成長既一課吧。既然佢依家都過得好，你都要徹底放下件事唔好再內疚了

應𠄘我哋一直打落去

咁小事

我講多少少
我朋友肝癌 一開始食標杷藥食咗年幾
開始控制唔住 一轉免疫治療唔夠2個月就走咗
我早兩個星期仲希望佢可以返屋企
點知冇機會講再見

我媽媽乳癌轉移到肝 又係一年左右就走
冇辦法

屌你老母 小一小二你做到啲咩呀
咪撚懶感性啦

唔係你嘅決定

我冇話差既，但望住身邊d舊同學個個big4, mt, eo etc, 望番自己人工真係比下去，做左幾年做到灰灰地

係有少少誇但寫落有d日本作家三島由紀夫feel

最多女埋身個陣比道德限住冇食盡

大學讀機械工程

醫生點樣講，有無方法搞返好，郁得返?

信我 放膽都追唔到

我指遺傳病史

後期我轉左免疫療法後 癌指數一度改善左超多
但後來因為腫瘤太大
私家個邊醫生話 已經錯過左最好既時機
只能延命 無法改變佢會死亡既事實

無1蚊買bitcoin

番工幫隻船入錯油

識睇TVb囉 白面楊過攬住小龍女就叫一生幸福了

張教授?

Ching去考公務員啦，工程私人市場俾狗做

30歲前冇去working holiday

買錯樓

唔好咁啦
都第4期

多謝你爸打！

我都岩岩做完手術拎左D軟骨出黎 好驚好似你個情況咁
btw 努力呀巴打

做邊行

唔追某女仔
唔講結果會係點
中學時期都唔追就好似少咗樣嘢咁

第二點真定假

賭錢炒股

同個仆街前度一齊過

冇學好英文

大學讀音樂

見過世界先知自己廢，早知讀啲有技術，搵食科
第一屈白老鼠，好運有29分，我當年熱血過頭，追夢追夢，真係好on9，仲要當時成個社會就係咁，係咁叫啲人追夢，又咩狀元巴士佬又剩。

最慘係屋企比成舊錢我去英國讀所謂名校，屌，完全係投資失敗。

我寧願讀專業科技術科，再用舊錢比首前或移民好過。所以咪撚再水人追夢，現實都搞唔店追撚咩

好正常
我一開始fg做嗰間sub仔，入面啲同事都係考緊公務員，無咩邊幾合諗考牌嗰啲。趁仲後生，轉去啲搵到錢嘅行業做啦，時間唔等人，咁樣磨下磨下好快就到中年，到時就仲仆街，走都走唔到

都4 期仲諗d 咁保守既療法

慢慢發覺好多嘅知識同資料都係英文自己睇都睇唔明

冇水清沙幼太平洋小島 重作

醫生應該分析過 幫你決定用咩療法
唔好怪自己，盡左自己努力

唔使太上心
做決定既時候冇包生仔呢回事
呢個答案錯左 另外個個唔係一定啱

而旁人唔需要負責任 講乜都得

頭幾年係咁
你要知道工程人工黃金期係中年

諗住啲錢 頂硬上

當年心理健康差無盡早求助

精警然後個個都走出黎講 唔好好似我咁揀乜乜乜

後悔好遲先開始做gym
後悔好易比人sell到 冇左好多錢

同ex散左
胸椎傷左

傷到神經？

有冇諗過你試完都係兩樣都唔得

讀文科

未 但拉到好緊
仲有就係係間偽黃公司做嗰時唔玩串d

冇惡意
但想問性能力正唔正常

咁就死得啦，點養老婆我gf就係做我上面講果d,已經高我一大截......

唔溝多D 女
唔識儲錢

五毛信唔過 係真就抵死

冇計 工程係咁
工程起薪不嬲好低但贏中後期

姐係等於打lol啲前期英同後期英咁
果啲行業人工好快到bottleneck
但工程係好難有bottleneck

如果入錯油，而個結果又咁大但無辦法事前查到出來，咁係程序出錯。

讀設計

Ps依家乞緊食

比人踩到自己底線 忍咗成年無反抗
最後一年後直接反抗 贏咗啖氣 但係長期忍耐導致自己情緒唔再穩定

big 4 頭三年都係咁 點會好
非bank mt 其實都好低人工

冇醫學訓練，冇辦法，唯有聽到幾個意見，都係睇彩數，不能怪自己

可能用另一個方法治療都一樣結果，真係唔關你事，唔好自責

真
不停吹捧叫人追夢果啲真係害死人

Ps 都走左去追夢
讀設計 乞緊食

我識得搵錢最多果d 唔係靠讀書。 。 一個做地產，一個做保險，一個做生意開公司。 。 。
讀書多，讀埋個master 都唔夠一個中三一早出來做裝修，搵到錢就買樓，早早做業主，依家幾層樓起手。
普通一個master ，大部份連第一層樓都無

咁多都係關讀書事，我就覺得好閒，書幾時再讀都得

唔係個個得

有時錢又買唔到張cert 嘅同朋友睇法

社會唔係淨係睇錢，學歷都好緊要架
到我地下一代應該人人都master

係囉，好多人都睇學歷架
另一半，另一半父母，同事，老細都一定睇

跟左鳩硬sir搵食
宜家想同老婆移民
怕比人查到我職業唔批我

大學冇努力讀書

生存

冇比心機讀書
出嚟做嘢成日半途而廢

叫我？

死黑警

太完美
感受唔到人生百味

好奇跡地人生大部分大選擇都做得好好 係做錯一堆細嘅選擇

如果個世界好似你講咁純咁天真就好

番工打卡緊張到要影相確定導致精神緊張

呢個留言真係難係分真與假

同初戀一齊三年先分手每次想分手都妄想佢之後會對我好

建議起底睇一睇樓主 有伏味
樓主係咪想睇到有人講 因為發夢比狗咬？

窮小子愛上富家女
明知無結果仍然奮不顧身一齊咗

去日本哂時間讀日文

再加上大學揀乞食科冇前景

個地球就係比你搞彎哂

講笑je, 人類都遲早仆街

中三果年 唔聽屋企人話同唔捨得當時嘅生活環境
而冇去澳洲讀書 果陣屋企環境好 供得起
之後留左系度考CE 得個6分 去左讀毅進。
果時再想去時 家庭經濟已經唔允許
最後出黎做濕鳩 sales 20k左右
而家真係后悔 起碼可以出去見下世面
同埋英文方面 講都起碼好啲

利申：住屋企0家用 有女朋友

半身不遂都出埋
點夠樓主鬥

香港出世

下 連登仔又話讀書中學/大學認真讀書on99嘅

開親post講回憶都話後悔自己太比心機讀書
冇跟風做on9野wo

讀大學無去到exchange , 無得試下去外國住一段時間就就要一路係香港返工

中學入咗樂團冇入校隊

但搵到錢 你就會後悔如果讀音樂會開心好多

大學讀soci

入u冇好好地讀書，gpa唔好難揾master
冇早d投資，而家冇錢，學費又冇囡又唔敢追

朋友睇小自己嗰下都叫人抬唔起頭
有心唔怕遲 去讀喇

定係林？

讀書唔付岀下 有時俾cert HR 會心虛同尷尬
請你但壓價你都唔敢岀聲

第一次拍拖唔識拍拖，好多野都唔識處理

係女友最需要我時消失
後悔終生

巴打記得要珍惜眼前人

原來係藍既
祝樓主早喲全身殘廢啦咁

無得你決定

試吓追返啦
反正之前都咁耐冇聯絡 失敗咪最多又唔聯絡囉
唔好過幾年又後悔而家冇追返佢

入男校

識到ex
同ex一齊過
...
次次諗起都好想重刷就知有幾後悔

當初冇同佢講我中意佢

1. 讀書揀錯科，而家先發現自己有潛質但人已老，太遲。
2. 錯過左條仔，應該要解釋清楚，追出去。

仆街一模一樣
細個開始 唔知點解好莫名其妙享受孤獨呢樣野
到左大學更加嚴重 可以唔上堂唔出街
搞到宜家要出社會 社交既時候好焦慮
不過我諗呢啲唔係選擇 而係天性造成

七雞都唔錯啦 做醫生大壓力咁多

明知無機會 仲同人講鐘意你：（

為虛榮同現實心態。大學無揀自己中意同善長科。覺得自己如果揀人文科會好啱讀落去。

念左一陣都無一個好肯定答案，所以就算錯都唔係真正好後悔。其實性格決定命運。再重頭開始我都會做錯的決定。

我頭一年係幾開心，之後就發現自己技不如人，一山還有一山高，次次比賽都入唔到圍。係香港考到個演奏級同贏少少獎，身邊啲人捧到我上天咁，比個假象呃到自己，以為真係好撚把炮，中二病發作，幻想自己成名。

第二年先覺得根本死練都係廢，天才就係天才，廢材點都追唔上。

去到先知，自己聽又唔夠人勁，技又廢，人地連琴都未考過，但獎就一堆最後2:1 grad , 我好對唔住屋企人，都對唔住自己

同依家嗰個一齊

係你偉大 幫咗幾億兄弟受罪

唔好咁自責，唔係你嘅決定做錯

一樣 本身諗住過澳洲

1. 大學揀左興趣黎讀
2. 冇去英國搵佢

冇讀好英文
讀文科

當年冇勇氣同個因為我唔比個處佢而揼低我係條街既仆街ex分手 導致浪費咗好多時間冇同一個好好既男仔一齊

小學可以直升區內名校 我揀左間band2讀

中學好倔強冇認真讀理科elective
宜家入撚咗社科乞食

2009年冇搵錢買騰訊
周圍同人講支爆係無可能，未來騰訊一定爆，但自己到2020年先玩股票
人生最錯既決定就係冇及時做決定

以前太毒同鍾意自己一個人,所以最應該識朋友既時候都冇乜點主動識人,唔會social

到而家先發現原來我社交圈係非常細,除左返工基本上都冇節目,放假只可以摺喺屋企,亦唔會有人搵

眼見啲舊frd同學成日都一大班人有節目就覺得有啲寂寞

真係好後悔點解以前會咁毒,而家想social已經太遲

冇比心機讀書

我半工讀左個degree...宜家讀緊master...

玩股票

乞食....

Exactly 勤力都唔會讀到

盡左力就得啦 唔好咁講自己

繼續生存落去

財經台？冇ALL IN TESLA

第一次揀科冇跟自己興趣 讀到想死 日日喊
第二次跟興趣揀 讀得開心 但開始擔心將來
所以自己想點就去做
反正唔係選神科 專科 讀完出到嚟社會都係咁
最緊要諗清楚你自己將來想點
重細個 其實做錯決定又有咩所謂呀 有咩咪再嚟過囉！！ 加油

做野一樣 點解有d 上司同事勁自己咁多
同一個idea 佢諗到 佢又識
所以其實行行你都係好微少 珍惜知道咩事未得

中三嗰年貪挽走左去紋身

最後悔識咗個play boy 比人玩 但到而家都仲中個頭落去

用錯咗護膚品 搞到爆暗瘡 爛面

Yes 各有前因莫羨人
可能人地做呢啲人做左十年都有

金

兩科都冇興趣 但揀左乞食科而冇揀搵食科又點睇

利申：唔知自己嗰陣諗緊乜

以前細路成績都叫唔差 晚晚溫書又鍾意打波
中三個年唔知做乜撚野唔溫書唔打波 沉迷左去打機睇動漫做毒撚 頹廢到仆街 好想一拳中死自己

後悔係臭港出世做左臭港人 and/or 後悔係臭港人口過多既時期出世 起碼要係一開始/大後期死減一半人口以上或強制遣返返一半人口以上返返佢地國土個陣出世

中學嗰陣有女仔同我表白 果陣懶係情聖咁 覺得自己畀唔到幸福對方拒絕左 結果去到而家都仲係a0
而且錯失咗屌學生妹閪既機會
全世界男人嘅夢想黎 每次諗起都覺得自己on9到震

幾歲呀ching

屌 我有個fd同你一撚樣 好似話一線入唔到

咁搞笑 咁點解揀

痴線 好中
如果想當年中學有比心機啲讀書
今日或者可以讀到自己中意嘅嘢

初戀

上半身定下半身？～

我想知D教畜預計到未來香港會搞成咁
仲會唔會叫人跟興趣
香港老師成日都唔叫人面對現實 明明大學又貴 又要4年
都唔叫人去讀ive

放棄係美國讀書同移民揀番番嚟香港

吓 等我仲幫佢推咗文
拉番先

覺得自己就算讀邊科都可以憑實力出人頭地！！少年你太年輕了！！

冇聽班主任講買bitcoin
未出佢已經介紹

係香港出世

炒股牛熊輸晒啲錢
應該學投資而不是投機

唔知大學咁撚正 a level完全冇讀過書

冇好好努力讀書，就算依家捱到上master有份養到起屋企人唔錯嘅工，但都覺得所有嘢都唔係靠自己努力拎返嚟，好似全部呃呃氹氹攞返嚟，永遠低人一等。

你算好撚仆街，你會有報應

投錯胎

無好好咁對以前既朋友

我都係 中三四嗰陣 屋企人問我去唔去澳洲讀書

但我因為唔捨得屋企3隻狗 所以無去

但慶幸嘅係 其中兩隻走嗰陣 我都陪住佢哋

無一早好好理財

收返
原來樓主係藍絲
抵你半身不遂

你而家仲冇機會

TSLA係5月放左

聽屋企人講讀asso 冇repeat哂左2年錢

揀錯文科

旁觀者點都會指指點點 仆街親戚唔好理咁多

第四期 其實做唔到幾多野 試左治療唔得都唔係你既錯 癌症本身要醫已經難 更何況第四期

信大J係好人

得罪兩邊祖母

中學果時為咗個ex冇出國讀書

佢意思係指想睇感性野，唔想變派膠post姐

識咗個藍絲朋友

Yeah

最錯小學嗰陣無跳樓
之後讀書讀到半死
以為努力會有好結果
點知結果係睇到一個爛哂嘅香港

無勇敢向個女仔講出心中所想

我覺得呢個世界只有令你後悔嘅決定，但係就冇錯嘅決定

中學個陣有返Pt有草少少錢 但係冇多啲約嫲嫲出嚟請佢食野 唯一一次係中三個陣出左嚟Pt冇幾耐同佢飲茶 個陣有諗過請但係唔想哂錢所以都係冇請。之後見親都係一班親戚咁 好後悔冇多啲去搵佢 到依家想請都冇得請。仲記得個陣中學咁啱考完試早放 放個陣仲好開心咁同啲Fd講緊食咩 一開Wts見到啲親戚係到講已經忍唔住流眼淚 即刻口震震咁同Fd話唔食跟住走去搭車 搭車個陣啲眼淚係咁滴係咁後悔點解之前冇見多佢千幾次先。
我真係好撚後悔。希望大家好好珍惜仲係到又對你好好而你又少見佢既人

唔知叫唔叫錯 但係冇咩後悔
所有錯事都led to a better thing

搵人幫佢含

認真讀書 同 做on9野冇衝突
點解唔可以兩樣嘢都做

藍精靈無一個是無辜

為左另一半放棄留學

好少聽讀搵食科會話想當年總之跟興趣揀

入band3

坐輪椅？

接觸賭博

一跑就痛？

我希望巴打你係假膠...

唔儲錢，仲要大花筒

冇主動追一個互相中意既女仔

搞到我阿哥見唔到老豆最後一面

讀唔掂個啲通常都係

建議正皮嘅巴打再睇清楚個標題問咩

唔一早練健身

唔好怪自己 醫療呢啲嘢唔識好正常
你啲仆街親人仲拎出嚟講唔該開佢波

大把engine上連登啦

政府engine同醫生係同一個point，所以你無輸到

你都無錯。我識人係私家醫院做免疫治療，一樣係死。
而且你啲親戚好賤，竟然怪你，係都怪公立醫院醫生啦

我個時因為太專心做莊搞活動陪唔到我個Ex,陪唔到佢，導致宜家分左手

開始賭錢
錢事小
輸左家人 條女 時間 心機
最後一場空
幾on9

被迫加入學制
中學簡左文科，簡唔到電腦
對自己太差

但又唔覺得後悔
因為connecting the dots
同埋有失有得

年滿十八歲我讀緊中五，我讀完中五繼續讀上中六，個陣時係間唔中比讀高中既班主任同同級同學玩排斥侮辱，我由中四到中六成日比佢地班仆街訓話玩針對，因此我好後悔個陣時唯命是從最後唔識反抗唔讀中六，我後悔升上中六考dse，呢個係我人生中最大污點。

利申：本人係恐教學院大成何郭佩珍中學畢業，我班主任係衰人一個，男姓「香」

開左馬會户口
以為大學唔洗讀書，結果真係冇讀

賭錢
同初戀講分手

dse 六科34分（英文4，有讀化學 冇讀bio）走去報港大biomedical sciences，貪醫學院名同有得articulate到好勁嘅醫療科

最後讀唔掂要quit

後悔貪用盡分數，應該穩陣報個E&F之類商科 讀的輕鬆來又好搵工 唔使壓抑自己讀大量嘢

出世屋企窮 爸爸早過身
細個價值觀就開始扭曲 向錢看 但係細個明白唔可以比屋企人擔心 所以由細細個開始我唔會將自己嘅嘢同屋企人講
人越大越行錯路去左賭錢 做埋外圍艇仔 以為搵到錢就大晒
啲錢黎得快 完得快 結果做左唔夠兩年欠債成70萬
曾經試過自殺未遂 最後都係要屋企人擔心
先至識得醒覺
利申：20出頭

我得1分，人工都係三皮幾
讀書可以搵更多，但有自知之明，再高級d做唔黎

仲有機會去，？

做咩

期權，？

工傷？

俾人呃？

正常34 分讀到 後來點

仲後生

根據非正式統計大部分人後悔冇俾心機讀書，跟興趣讀 Degree， 冇表白

跟興趣係日校老師吹奏？

留係香港

答留係香港個d 係冇左出國機會？
答出世/ 冇自殺個d 你而家仲可以自殺。

而家係歐洲某國讀緊cs bachelor出年畢業
良好當地語文
aim住留低

按左興趣揀 你可能仲後悔

呃殺左幾億兄弟 好多都好聰明

中學後悔小息同隔離班打波
搞到中咗收山腳
而家行路都時不時痛到HIHI

同個男仔fd表白
於是冇咗個fd
以前成日一齊打機食飯

留低做四年嘢+當地語文良好=入籍
香港係個傷心地
唔單係政治原因
部分係因為由細到大只係叫你考高分 冇人幫你做生涯規劃 全局規劃
谷到高分易 但係唔好彩考到咁唔高唔低尷尬分數 行錯步真係痛苦
（biomed讀到想死 過陣最頹嘅時候 想quit u 用以前成績報港大BA hea過張砂紙就算）

same

Cs幾好搵

後悔太早認真讀書，中學好努力讀書，結果要做後門狗先入到U
人地中學玩得好開心追緊夢果時我就好好努力，大家同樣地走返入U果時我就唔想努力了，反而想做我想既野

結婚

邊個話
我而家好後悔想揀返興趣科
讀左個科唔算太差但真係唔想讀
最後grad左冇入行

人地做到40歲上埋岸唔駛做
你先係黃金期

賭波輸哂辛辛苦苦番pt儲番黎概學費，後尾邊番學邊返兩份pt填番條數
利申依家cut 咗馬會ac

冇好好讀書，令婆婆睇唔到我畢業

係有幾多人做果間船公司先啱

樓豬pin啦
順手祝埋你全家半身不遂

逢親依啲post都好多假懊悔真炫耀

小一冇屌個女同學

笑死

無出去玩多啲試多啲嘢，無好好體驗人生，而家大咗賈考慮嘅嘢多咗，好多嘢都唔敢做

幼稚園升小學明明可以一條龍上名校，偏偏入一間好遠但唔出名嘅小學🤦‍♀️

年經po

善用起底

睇你想做邊行姐

轉錯工

本身份工好地地
但一時火遮眼轉咗份伏工
然後新工差到要裸辭
想返舊公司都返唔到
搵極都搵唔到工

最後要返香港😰

屌你老母+1
個年佢17

無做programmer

師兄邊行

初戀女友係有錢女
自己公屋仔自卑忍痛分心

中一中二都話
小一小二你想屌閪咩唔通

Same

信錯誠哥買佢d 西股

M&A finance

睇呢個Po睇到好撚大壓力
好多同自己都好似

不過諗起樓豬個2 真係唔算啲乜

一直以來都冇乜特別後悔
最多都係細個太遲學英文 搞到中六先黎追
最尾兜左好多路先讀到書

fg寄咗十封信有一個offer即刻唔再繼續搵，而家日日好撚攰

冇得咁講既
可能冇讀到音樂會屈住成世仲唔開心

家人有個朋友開藥房做到廿幾三十間分店
中五之後家人話搭路叫我入去做下 當學野
心諗唔好意思 所以無做到
同期入去果d 早幾年自己開左間藥房 一日最旺做三十萬生意 疫情果排 我自己仲on99

叫咗你讀多啲書 連千同萬都數錯

無認真讀書

香港工程界真係低過地底坭

因為Sars 1.0 走左去讀自己唔鍾意既野

讀工程係用嚟俾你技術移民，唔係留港賺錢

轉之前知唔知新工伏 有冇起下公司底

大學應該搵多啲其他parttime做，唔好淨係接補習，完全幫唔倒人際關係亦都賺唔倒幾多錢

大學本身可以去美國讀，為左幫屋企人慳錢留左係香港，但其實屋企人afford得起有突

條女唔介意就得啦

中學到而家興趣係歷史，唔溫書都考第一；
為兩餐揀咗工程，一直都後悔同唔開心，覺得自己唔係做緊自己鐘意嘅嘢；
到而家月入過五萬仲有得搞技術移民，覺得呢個其實係人生最正確決定

投胎做這個年代的香港人

Worst decision ever made

同意

有冇諗過得精子嗰part嘅你唔係你

第一份工10k, 轉左6份工先拉番變市價

其中一份工福利、同事都好好，但underpay 逼住走

無做錯 就算唔分之後都係佢飛你

師兄係咪80 後

唔應該轉工，ㄧ直做落去，咁今日一千萬一年不是夢

咁個6 份做幾長

讀嘥銀時

真，而家26歲半有多都唔知自己想做啲咩

中學冇保護自己帶眼識人 然後被欺凌 再返中學會玩多啲 唔好on99書又唔讀又冇點玩過
屋企窮放棄讀書 睇住朋友過u life自己要打牛工

係

咩工？

Retake

Rektake 考得好唔好？

原來係藍屎，咁就

好易搵返姐. 但做agent 照計係食佣. 你自己賭埋？

GG

無媾女
無讀好書
做人無自信
寧打飛機不屌女

如果你覺得無創業會另你後悔，你最好plan 1-2 年左右去做. 30幾歲有家庭負擔你仲難行

我係你既相反
讀social sciences/arts 係專長
再讀所謂既「神科」
呢家攪移民，電工師傅都不如

我應該要揀理科

結咗婚

無係660放tsla

你邊範神科？

唔好食啦

1. 明明夠料入理科，竟然為左溝女揀文科
2. 整唔見左載滿同女友開心回憶既SD card

樓主保重

係啊

會考30分然後入大學去讀純理科

留係香港讀U

善用起底，樓主係曱甴

Xx 已死，文科黎講，已經神

早知入英文中學，就算讀書吳勁，都叫起碼浸過下d英文，出到黎做野對英文都無甘辛苦

push

呢條選擇題都冇人知答案係咪50/50
可能兩個答案都係咁既結果呢
但最重要既係
旁敲側擊唔係咁樣用

事後諸葛亮啫 仲要你又知做免疫治療就會好？

打丁
細個個食糖 食到蛀牙(大牙2隻無咗，仲未整
信用卡

over my dead body

樓主抵撚死一世都行唔到

無大志，梗係all in btc
1000變1000萬
1萬變1億
10萬變10億

呢個真，屌閪都冇左個種快感

細個睇電視呀,返學呀,教小朋友金錢唔係萬能,聽到個時覺得好岩
所以由細到大都對錢呢樣野冇乜特別感覺,可以話係視錢財如糞土
但係冇人教埋我後面個句,如果有人教埋我既話,我諗我今日既生活應該會好過D
所以最錯就係信左呢句說話

1.無好好咁讀書，而家有時同客讀英文有字唔識講！

2.岩岩出黎做果幾年基本上都係清，而家先叫識儲下錢。

講到俾咗心機就讀到咁

連登個個fresh grad 50k 你又真係幾廢嘅

同一個弱化版黑寡婦鬼妹過電，但無同佢出街，on9到震

好以前為左最鐘意但又追唔到既A 而推左BCDE既追求
結果單身三十年

社會唔係唔睇錢，但好多人都睇學歷架
自己算好命，搵錢都唔叫太少，但學歷真係唔夠

同你一樣
最鐘意history
而家又係揀左D唔太鐘意的科，但係移民又有D著數

出post無post圖
結果我一世掛住不孝子名義
老母日日比人排隊問候

因為人哋可以申請技術移民去外國買樓住大屋

點錯法？

沖涼要抺返乾個地第一次聽
邊條柒頭唔用防滑磚？

但版友親人從始就同版友有o左心結, 睇落應該補唔返

所以其實呢個topic
好多都係塞翁失馬、焉知非福

好似steve jobs 當年如果唔係大學dropout,
就唔會有時間學calligraphy 靚字體 創辦apple好多野都係好多年後望番轉頭先知係點造就到今日的你
其實無乜好後悔

你忘記咗毒品同賭錢兩個大佬
嚴重果批可以慘過2

屌仲幫佢推咗，仆佢個街

我有個fd讀歷史畢業，依家失業做緊廢青

其實可以再讀HD嘅搵食科讀返上去
無乜好後悔

開咗高登account

第一二頁先有人講後悔自己讀n賤話搵得少過人
證明係揀科同人嘅問題

好多人二轉，去讀測量或者做護士

傳隻改左名既色違愛心球伊貝俾佢
應該有得救

最錯上兩登 先知自己咁窮 攪到好自卑

犯左法

三十歲都黎，屋企又窮，點追啲後生

只係咁啱我早十幾年入行撞正十大基建，
如果我嚟幾年先至工程系畢業一樣乞食，
我頭3、4年人工都唔過2萬，
係後來跳槽幾次人工先至越加越多。

不過就算做工程搵唔到錢，
都可以累積經驗搞技術移民，
呢個先至係專業科目最大優勢

當年俾工商管理嗰班黑絲女大學生恥笑我哋讀完工程出嚟擔泥定係紮鐵；而家見到佢哋個個都冇技能搞移民，係心涼嘅

其實master先讀番自己有興趣嘅科係爭好遠
氣氛都好唔同
undergrad興趣科＋同時或之後讀搵食科我覺得比較好

幾年前都有人講過佢大學讀乞食科，year2開始同時報埋個搵食科嘅hd讀
係辛苦啲（預咗無時間hea)，但最後出黎有工開又滿足到自己

太比心機讀書搞到溝唔到仔

一個唔太相關嘅例子：
黃翠如老豆都係36歲先至轉行做工程，
而家做咗上市公司主席

你而家唔行動，等到十年後40又問同一個問題

冇挖同買Bitcoin 仲有150蚊睇中Tesla但一直都唔敢上車

應該係讀咗搵食科目先，有閒錢先至讀返興趣科，
如果我讀完歷史出嚟做嘢先至讀工程；結果一樣收皮

咁有部分可能搵到二世祖靚碼頭呢
女人玩法同男人唔同
人地可能一早上咗岸，同有錢老公bno5+1過咗英國

大學唔聽屋企人講死都要讀文科

樓主第2個咩事

後悔係因為未去到成功嘅嗰一日（但唔係個個都有呢一日）

pr公司黎
你見佢會一個一個回覆問問題
但全部都係虛無飄渺
同香港討論區一樣

份工伏唔伏？
xxx好唔好？

減低討論區質素
分散注意力

睇你點取捨

因為undergrad讀，
同master讀完全係兩個世界，啲同學，學習氣氛係唔同
（唔係話master唔好，
而係但啲人已經成熟又有工作，
無咗undergrad果種乜都花時間鑽研嘅自由氣氛）

俾我揀多次，我會undergrad興趣，等year2-3多啲空堂就讀hd嘅搵食科）

有啲又的確嫁得好，二次投胎有外國護照

主要係睇你屋企有冇錢，使唔使靠你份糧開飯

樓主五毛黎，＃351
請開不推文

呢個當然
但如果係嘅話，根本唔需要諗點揀
佢只可以揀搵食科

讀大學

細細個陣老豆問賣唔賣一層樓 答咗賣囉

唔洗煩錢咪有得跟興趣囉

咪係囉
你仲心涼笑佢？人地笑你就差唔多
入得商科嘅女，每個都係想搵靚碼頭架
（想靠自己果批會入會計）
（尖子，入Qfin果批女例外，果批又係好aggressive 好勤力，抵佢地事業有成）

#351 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有啲咋

咁點都有人搵唔到
工程都有人搵得多，有人搵少啦

比中學老師呃

話唔定未夠秤

有啲家庭真係由細鬧到大 我自己屋企都無聽過
不過浴缸誇出嚟果下真係易跌

2010 聽左ex同屋企人講
冇狗衝買樓

買左1同5，跟住又止蝕，輸好多仲未追番

推呢個

按興趣揀咗可能會後悔，
唔按興趣咁揀你會遺憾，
世事冇完美

初中無俾心機讀書揀唔到理科
如果唔係dse成績可以讀到牙醫/poly三寶
依家就做audit 狗

受返一兩年 之後就學識架啦

弱智?
人地話最錯係讀大學揀科按興趣揀
即係佢跟左興趣揀

後悔中學無盡全力讀書
後悔無就住自身成就繼續發展
其實仲有好多好多

o岩 2010 買一蚊 今日等於5百萬

幫佢填數晒左好多錢同時間，
就好似d股不斷跌又不斷要供股咁，
反左面之後先見到資產值加速增長。

Cs個d就得，香港工程=起樓，算把啦

建築工程相關都係一樣咁容易

讀書多d,選擇會多小小，讀書小真係冇得揀

中3鐘意miss, 無膽追佢

時光倒流一句話mv

練左健身有咩好處？

唔用防滑磚都用一格格果啲膠
唔識講

BUMP

為左工作揀左唔鐘意既major

好橙

揀左初初有興趣但讀落無興趣既乞食科
仲要今年grad 差d失業

打遊戲機

幫屋企人手做家務

曳同貪玩多咀

好多新會然

第一次射 果種感覺真係好正

所以話做咗後悔 好過無做後悔

屋企唔等你開飯咪可以跟興趣

利申:唔等,讀左乞食科依家乞緊食

半身不遂已經冇得鬥，樓主保重身體，一生平安

f3果陣條女上我屋企冇食到.....宜家勁正

高中無去外國讀書留左係香港

無allin AMZN呢？

大學認真讀書

最短一個月，最長兩年

me too

好多野都好錯 T,T

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

買左9988

聽呀媽話冇去學任何武術嘢，搞到而家就30先想打拳，同其他人輸一大段距離

十八歲起去咗間Production公司做咗七年，浪費咗我成個黃金時間

咁撚蠢嘅你

俾心機讀書
結果做咗份相對穩定嘅工作
但交稅交好多 又難轉工

如果當時玩多啲 讀書無咁好
可能會多啲其他機會 去發展自己興趣

有早知冇乞衣

同人表白

唔想離開comfort zone
呀媽迫都唔肯走

細個唔努力讀書 英文唔識多個

搞到依家被逼做工程狗
又無女要

一年幾前tesla未折股200幾蚊入咗，500幾蚊放哂導致今時今日仲未買到君臨天下

細個無知主動放棄左好多原本屬於自己既選擇權
以為個啲野天注定，錯過左改正既關鍵期
搞到而家後悔改唔返

出錯世

無好好咁侍奉過父母
後悔無同佢地出去玩多d，傾多d
而家做唔到了

巴打，呢d無得後悔，或者同邊個結都一樣
得唔到永遠都係最好

會考拍拖+分手

拖手好普通,咀過都唔一定一齊
呢個世代就直情扑過野都唔一定可以一齊

好多年之前有用tf2 帽換bitcoin...
結果升左小小就放哂

[member]我唔同喎 我17破左第二條女處喇喎［/member]

講真個句 連醫生都唔知點揀先比你揀姐
如果其中一個方法一定醫好 仲洗你揀咩...

大學FYP做bitcoin
開哂戶口
做過trade
但最後無揸到

放棄佐移民美帝既機會

同屋企人Share ac姐 大家政見不同
你話我似pr我都幾開心

岀世

曾經遇到富婆無好好珍惜

十幾年前整咗隻電腦病毒，佢入侵咗美國大部分大戶嘅電腦，喺同一個時間沽爆美股，是為「雷曼爆煲」。

錯嘅唔係引發金融危機，而係我set唔到早一日沽美期，失咗時機，白白冇咗幾千萬鎂

180放左騰訊
講緊一拆五之前

有冇諗過你俾心機讀都係讀唔成

揀咗讀文科

半身不遂
即係依家行唔到路?

有起底
但真係每個人講嘅嘢都唔同好難判斷

幫人借財仔 搞到依家fg差人200k。
唯有努力慢慢還

冇讀理科

好撚戇鳩，可唔可以唔好再覆呢個

邊撚度高

下識咁諗贏好多人啦

曖昧到差唔多一齊嘅時候同佢鬧左場交
之後個年我地兩個都冇拍拖
某一日遇返佢 知道個時傷得佢好深
事過境遷 佢婚都結左了

1.6買左NIO 1200 股 不過冇Strong hold
2.2低買低賣左

各位 你地嘅錢銀問題 愛情問題 確實好令人痛心疾首
但睇下樓主果個打大佬嘅半身不遂 我地好多問題都係微不足道

中學追追下個大波妹唔想再追就冇再追
宜家諗番追到就可以日日夾腸

出世。

做精蟲嗰陣游得最快。

咪撚再睇連登住，快啲去温書啦

呢啲真係講就輕鬆

幫家人？

波 百家樂 21點 大細

屌你搞到我係餐廳大聲笑左

我想睇d冇心之失 搞到好撚大穫個d

當年聚賢居樓花賣緊六千幾蚊尺，無買到，到而家都上唔到車。

我因為而樣野quit左一次u
最後變左係香港讀左一年，之後去左外國讀埋落去

坦白講呢兩年我一直都好自責
每一日喺度怪緊自己，但係相比起我對佢嘅傷害真係算得係啲咩
呢一個錯誤一定記成世

中學個陣以為讀商科好搵到錢. 揀科冇考慮到POLY醫療

聽咗你話入得

1. 追緊個女仔, 以為失敗收得皮而放棄... 後來先知佢有啲心動了,,,,
2. 去咗新西蘭讀大學, 畢業時以為香港有得發展而放棄入藉....而家唔得LU...

出黎做野乜之後想賺多d錢

就不斷轉工 加上又夠博 所以人工升得都叫快

但承受既壓力亦都幾何級數咁變大

結果可能咁就屈左個病出黎

轉貼

都無所謂啦,,,,

你睇跌打而無參加比賽? 而師妹幫你頂上而斷腳????

遲左會點?

加油
再需要人幫就開聲啦
不過呢個樓主五毛黎，請記得不推文

#351 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都無入到U
點叫後門狗？
求解釋

咁又唔好咁講，
BBA撈得掂，上位上得好快
一將功成……

Regrets
I've had a few
But then again, too few to mention.

放棄響外國工作同讀書機會嘅人真係要恥笑一世

QS做判頭輕鬆破四萬

唔會有喇

你一野就出半身不遂點夠你玩

btw 巴打你要坐輪椅？

咁佢又無講邊科BBA……
我識得有部分做RM
玩到6位數
好睇人

識人好過識字,,,,

利申: 做咗嘢十幾年老鬼

唔好幫樓主條五毛推po thx

以後帶眼識人,,,廿幾萬當買過教訓

屌你樓主五毛黎，不推文呀

by the way我上面講搵十幾萬果位BBA人
當初係連degree都上唔到
之後先補番個degree的

根本對BBA黎講，學歷唔係重點
有錢你買個MBA讀都仲得

入咗呢個po
諗起好多傷心事

新會然

真
發覺讀書期間玩同讀書 好易平衡

依家翻工了 就唔知乜鳩係平衡了

唔係專科 我覺得影響不大

晒命?

有邊個人一生出嚟就識拍拖?

如果唔按興趣揀，就會聽咗父母講讀咗科專科而自己未必鐘意

同幾位對我好好嘅朋友因錢而反面
想同佢哋道歉 但失去聯絡

阿偉

改撚下你個人 對人或處事

細個冇箍牙

細個以為大大下發育之後會拉高瘦啲
無好好咁減肥
點知依家2x歲人都係咁撚肥
利申 細個係痴肥 要見營養師個啲
依家無痴肥 不過都係肥

呢D邊有得講

你唔好話下期六合彩開左之後話最錯係冇買果6個no.

游得太快

抵死

點解讀日文會後悔？其實有個經驗都算唔錯呀，當追夢玩吓

無好好讀書

講到似實追到

樓上有個巴打同你調反轉，後悔揀咗興趣科音樂而無讀到搵食科，其實無咩好後悔

起碼你而家有少少錢呀

最後悔就係小學雞成班補完習落公園玩
我玩搖搖板對面果邊多左條仆街企係後面用力將塊板向下壓
彈撚左我上半空,再成個下巴挫左落個扶手度
跌返落地已經成個心口都係血係咁流,流到頭暈企唔到果隻
止血之後食埋晚飯我老母見個傷口都係太深先帶我去聯針

導致我下巴底有條疤,好彩正面睇唔到
而條仆街後來升左上同一中學,不過中三未夠比人踢左出校
由頭到尾都冇同我講對唔住

條友係咪財仔托？ 要你做擔保人 然後財仔分幾千佣比佢 再走數要你還

我識有人中過招 幫朋友擔保左貴利財仔
過左一年後財仔打俾佢話債仔走數要佢代還
總數25萬
不過好心少少改做年息15厘 每月還7000 可以6年還清

心機唔係你話俾就俾到出黎，俾你返到去都係讀到一舊屎咁㗎咋

同女仔講真話

本身想打電話俾個朋友問候下佢
但見假期唔想打擾人
諗住放完假先打
過幾日 佢跳樓死左
怪責左自己好耐
用左幾年時間先放低
但仲會諗 如果我個刻諗起佢即刻打俾佢
成件事會唔會唔同左

點解你想打俾佢既佢有徵狀？

上高登同連登

無一早搵女朋友

佢老公cancer

佢老公cancer但佢自己自殺..咁佢老公之後點?

同個ex分手

總結下大家既經歷
最多人後悔既野:
1冇好好讀書,
2跟興趣擇科
3有機會冇食到女(中小學)
4放棄左外國工作讀書機會
5冇係親人最後時間陪佢地
6偷食,同好女仔分手

讀大學果陣唔應該選擇啲垃圾科，應該要讀專科，好彩嘅已經係專業人士，而唔係一個隨時可被取代嘅職位

我2017 買咗bitcoin但係同年賣晒

係咪好努力轉過去

揀左出世係香港

仲要講到追到實比佢扑咁

你知唔知咩叫擇?

細個冇好好學英文

2003年等銀行收樓

無好好享受童年
晒咗幾萬蚊買啲唔躉使嘅嘅

例牌答案 游得太快

其實唔係好爆 冇位箍 一律唔洗剝牙喎
可以喺牙同牙之間界少少位出黎
你牙醫真係害你不淺

係呀，所以揀邊科都會係呢個post留言

界位其實好傷牙，而且好容易蛀牙
如果唔係剝好多，剝一兩隻好過每隻牙界邊

去咗澳洲讀樹

我果陣淨係介左一隻牙

中學畢業之後因為睇唔起founddip
走左去讀野雞學店
曬左屋企人幾十萬

信左個agent幫我搞升學 結果一鑊泡
最後自己搞掂番 結果要用多兩年

一隻都接受到

屌拉番

你無讀過founddip點比較
可能兩邊都差唔多

唔儲錢搬出去

屌你老母就嚟頂唔順d 屋企人

唔好幫樓主隻曱甴推po啦唔該

一定係搵食科行先
興趣喺揾到食之後再培養咪得

就係上年讀翻founddip

你有學店cert
點解唔直接讀hd asso

其實好睇人

唔好為左搵食就強迫自己入搵食科

唔話你知

佢做agent叫我賭佢個網

For example

半身不遂
坐輪椅?

中學時自己原來係校草,但當時唔知,掛住打機而無狂食女.暗戀咗個女同學好耐但因為知個死黨都溝緊所以無去馬.

點為之無就住自身成就繼續發展？
即係例如唱歌好叻無讀音樂

相

唔認可

咁果啲係黑店唔係學店
學店係俾完錢有應得嘅service (認可學歷證明

樓主係五毛，狂換pin post
各位記得不推文

#351 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你馬後炮，你肯定玩多啲=發展興趣咩
大部分中學玩= 真係玩/打機/hea

$38賣咗700，無抽tsla ipo。

1:讀書
2:無堅持轉校

聽你咁講 你似係行外人9upper
工程最好做，最高人工果班基本上就係政府工程師
你睇下個表要升到咩grade ,跳到咩point先有6位數一個月啦
仲有 E 升 SE都大把人排緊隊，幾時輪到你

淨係知我果行嘅工程師有牌最低級果個都5-60k未計bonus
呢啲野你信又好唔信又好
唔關我事

只可以咁講 個世界好大

又撚中學生

single-sex school?

之後慢慢就覺得射既感覺愈來愈無咁爽。

去讀建造業搵第二條出路。

人生總要受苦，但苦太多就會捱不住。

Exact7ly
就係音樂

無strong hold 20手700 到依家

why

冇啦，只能做多啲野增值自己

上半身半身不遂唔係唔得 係追巴士果陣冇乜說服力囉

冇讀BU中文系

我都係

十年前無買樓
金融海嘯期間無All in $0.5 既吉利
2012 年果陣，Tesla Model S 電池爆炸果排無入到tsla

係一「仗」功成
唔係一「將」功成

你呢類文盲注定無得上位

暗戀>表白;

當年如果有潮文話唔定已經同條女喺埋一齊

最快果個唔係入到果個呀

但一定係算比較快

垃圾post 拉

中文系寫正字夠乞食啦
你咪慢慢捉字粒囉on9

呢個樓主五毛黎，成日改pinned post，請記得不推文

#351 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇咩做錯，好少衝動，如果唔係衝動做既決定通常都合乎邏輯

假設你係個無父幹無GuanXi既普通人，你要上位要贏的話除左靠運氣就要靠自己。

如果你仲要樣樣野馬馬虎得過且過，唔注意細節粗疏行事，我好肯定你做一世都係食物鏈底層

仲推文？想講俾人知你都係五毛定點

#351 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

追住pinned post黎貼
條撚屌改pinned post改咗起碼四次

屌我都係個陣佢突然入院，住左一個月院情況有慢慢穩定返，但有日阿媽係醫院一個facetime電話黎話老豆走左，仲影埋佢係床個樣

跟咗啊媽

留系香港

你應該參考下你樓上個巴打
你似後悔呢樣多D

又唔係既 為左可以讀少兩年 讀鯨魚個陣都有用asso張 transcript既

為左用少d錢 換張 cert 叫唔叫後門我就唔知啦

你調轉黎諗，你老豆咁起碼叫走得舒服，唔使係床到典。

點解想放唔sh?
同埋遲早都會上到

點樣去過自己既生活呢個選擇權
以前以為好醜命生成 忽略左自己既行為同選擇其實先係形塑左自己
由得自己既心情會隨住身邊環境同人既態度而變化 冇去主動控制返自己思想
呢啲心情波動又會影響好多我好多其他external 選擇
而家先想改返其實唔係咁易

講得好好

差d信左

俾心機讀書係好事
但香港呢個19地方係揀岩搵食科緊要d
一係叻到個科可以做lecturer, professor,專到可以開檔搞生意
再唔係有去外國闖嘅準備

識大把乞食科讀書唔差，三大1st hon/AL有A/B。成3字頭人唔夠班同齡專業人士/一開波賣身比政府高人工

有人會覺得事業上因為讀書唔夠無得升
有人會覺得自己做野叻係讀書唔夠人勁無得上
但現實又有班同學出嚟飯聚會後悔揀錯科入錯行

無學好英文

復合

最正確嘅決定嚟
我當年都咁諗
結果有次的起心肝借財仔
兩個星期就翻身追返晒

09-10年個陣17-18歲 冇學好投豬

個陣想買bitcoin 又唔識點買

簡錯中學 困埋班冇心讀書嘅朋友
日玩夜玩
雖然冇得賴人地 但環境真係好影響一個人
畢業到依家 做過一兩年sales 依家失業埋
利申 小學成績幾好 有能力讀band1尾嘅學校

1. 返咗ft 都照返pt 結果女朋友都變成ex了
2.無好好讀書 大學焗讀社科 加陣出到嚟乞食

夾硬升原校，會考考文科，預科無心讀，兜兜轉轉最後去速大讀埋商科degree
搞到好多政府工都考唔到

賭錢輸身家, 之後返唔到轉頭

如果唔係宜家做多幾年廢青都得, 唉

無接公司offer 自己on99走去學/讀書
雖然而家間野都摺 但錯過咗一個可以係香港做野嘅機會

學識賭錢嘅特徵就係唔賭錢
除非你係賭場老闆

8蚊放左吉利

冇努力工作
細個讀書叻
入到大學
但係返工冇努力
只係為錢而返

賭但要有節制
要當係娛樂費
唔好諗住會發達同追返個本
如果唔係會好痛苦

2010年果陣整唔見bitcoin wallet

無甘既必要

自己學省好多時間

最錯就係喺香港做好人

人地追夢會諗到要食飯
你追咗咁耐好似如夢初醒咁

聽人地講月供 港股

點睇月供etf......

1001